我話應該提倡指定期權組合，代替乜撚輪証

雖然可能冇乜人會討論，我都講下，咁多衍生工具都係對發行商有利，設計上不利散戶，我建議應該由証監帶頭，推出以期權debit spread, credit spread為主，一long 對一short。行使價圍繞等價。日期限於即月，季度月。總之簡單易明為主。咁賺蝕比例差不多，好似賭百家樂，大小，相信會好受歡迎。

個報價係發行商用期權實時報價計，發行商收手續費好似指數基金咁被動經營，冇得控制買賣差價，引伸波幅。逐步淘汰舊式窩輪牛熊。

散戶可有效對沖股票風險，期權市場都會更活躍，百利而無一害。

咁就唔係叫期權, 而係真係完全變成對賭

明顯無咩心搞
指數週權都係近年先有
股票週權都仲未有
班輪商落到咁多廣告 賺到笑

你叫d 輪商剩係收手續費

你覺得佢會唔會睬你？

香港有幾多行做到tmc，依樣都令唔少人卻步

Hkex無心攪期權。淨係識攪d濕9界內證
恰9大部份散戶唔識pricing

香港有option嫁，但係隻隻個spread都闊過西隧，冇人玩
相反莊家嬴硬既輪、牛熊就個個狗沖，介紹option仲會比人屌話好撚高風險，咪送人去死真係算9數吧啦

ib 無敵

HKEX 同班ibank幾辛苦先喺香港搞得起牛熊同渦輪
就係專登整嚟食你散戶
美國一早禁咗啦

d人一聽到孖展兩個字就已經自動覺得高風險
要cash table 先覺得安全
其實投資真正嘅風險來自你清唔清楚自己買緊乜嘢

Ib真係無敵

多人玩嗰啲正常少少

玩牛熊唔玩option真心抵輸

咪就係好唔健康囉，長年俾輪商搵人笨。

唔會，所以要用外力，就好似政府監管其他事務一樣。

無計嫁，班人又懶，唔肯學下期權，中意俾人打靶

所以我話用option製造簡單策略產品，買賣實際上落咗期權公開市場，產品又公平，市場又造大。你睇返窩輪同牛熊成交，真係好大。

散戶係需要對賭嘅，好聽啲係對沖股票，咁不如俾佢地玩得公平啲